[突發]地鐵有野豬出沒

屌 放工見到私煙真係時運高

留名睇玻璃反射

謹慎又小心嚟講
係唔會俾你見到

認唔出